(神鋒)有冇人記得科蘭

係曼踼好一般
一去到維拉同馬體就做左神鋒
有傳中 有重炮 有罰球
2010 world cup best player

識野

2010 佢同蘇亞雷斯
真係一手一腳
帶領烏拉圭入4強
好似最尾2：3 輸俾荷蘭
唔係荷蘭個雲邦賀斯一開波
個球痴線世界波
我諗烏拉圭有機會入決賽
不過2010拎第4都好撚勁抽

蘇7果陣未全盛
卡雲尼一向關鍵時刻垃圾
烏拉圭可以話係佢carry
但一完左world cup佢狀態跌左好多
chur到無哂

一手一腳

俾非洲人稱為魔鬼之手

荷蘭真係好撚-6
我記得佢地入烏拉圭果三粒都中柱彈入

10年世杯真係好屈機
組織罰球入波做哂

世界盃4強最後球罰球中楣角，如果唔係捱到入去加時

嗰場好熱血

去傑志

帽子戲法